好彩Elon Musk用Twitter叫人用signal咋

如果用facebook講，會有咩下場

佢一早冇用Facebook